傳曾志偉製作港版《這！就是街舞》 想打入內地市場王君馨即舉手

藝人曾志偉上月獲委任為無綫（TVB）高層。早前傳出消息，身在內地的他已着手準備一系列的節目。除了《獎門人》之外，今日（10/2）有傳媒報道稱，曾志偉回歸TVB的重頭作是雲集中港兩地跳舞高手的大型街舞節目。

有指他眼見近年不少街舞節目如《這！就是街舞》、《熱血街舞團》等都在內地非常賣得，故此他認為TVB仿效內地製作此類型節目定可吸引兩地觀眾，從而幫TVB綜藝節目打入內地。

消息傳出後，TVB一班跳得之人都紛紛舉手想參加。王君馨（Grace）指自己對所有關於跳舞的事物都感興趣，但擔心腳受傷而不能跳街舞。而黎諾懿就大讚曾志偉構思夠新鮮感，但談到會否參加，他直言不太敢，因為「骨頭脆，要留番兩條肋骨畀自己」。

屌
開套「做雞優先權」好過
用各種技能值去排名

屌你黎黎去去咪又係抄上抄支那d垃圾節目

比志偉哥扑完先可以拍

拍這就是扑野會比較吸引到人

code?

整套 這！就是做雞
搵晒佢班雞蟲兄弟做導師

曾志偉出嚟跳街舞跳到死都唔睇啦

快手執撚左佢 唔好日日拎啲「曝光率」打飛機

城寨英雄

唔好成日左抄右抄得唔得
如果我想睇支那野我會睇番支那節目唔洗睇TVB啦

王君馨出嚟接客仲好啦

抄支那嘅節目打入支那市場？

卅幾四十歳仲跳乜鳩

又係睇班中坑

死舞女

整個 {這! 就是大媽舞} 集中客源好過啦白痴 正常後生市場就VIUTV
最好就整個觀眾環節比HAPPY伯果D上去大展身手 再派下利是 大家開開心心SUPER
最後總冠軍就整個港姐濕身場地比班大媽勁歌熱舞 HIGH返全場
再加插bigbigshop 賣下娜娜周邊 底褲仔乜都好啦
廣播局又係自己人 根本依家冇野驚

你咁做我就放心喇

垃圾偽人

DLLM-777

王君馨慳D啦

而家計數只會諗住十幾億韭菜
港式節目只會越黎越式微

這就是中國出色
一集40分鐘直播節目，一星期一集，共40集
每集一個尊貴女嘉賓，第一個就黃君輕啦咁黃
曾伯伯帶住一班藍師兄弟,計埋自己每集12個，瘋狂藍屌黃。
遊戲玩法好簡單，第一集會抽１２位師兄弟既先後次序，其後集數將按遊戲規則而定。規則如下:
1) 12位師兄分排隊鬥快中出女嘉賓爭奪每集快搶手既台主地位，限時5分鐘就要放棄。
2) 如果過左30分鐘，前面果6個虧佬1個都未出到野，會進入突然死亡；由鬥快中出女嘉賓變為中出兄弟，排後面果6個師兄有5分鐘時間對前面果6個虧佬進行肛門活塞運動，出野時間決定下一集既排名。
3) 累計最快果12位女嘉賓俾12位師兄弟中出既女嘉賓將會自動進入決賽，爭奪女皇寶座。
4) 決賽會由系統先作配對，分6組採取4人亂入既形式，由將門人決定每場邊個表現最好而進入最後6人大擂台。
A為女嘉賓，B為師兄弟
A1A2 VS B1B2
A3A4 VS B3B4
A5A6 VS B5B6
A7A8 VS B7B8
A9A10 VS B9B10
A11A12 VS B11B12
最後會出現情況可以係全A或全B，或5A1B等等。

假如6人大擂台最後全A的話會出現隔離台可以同一時間以一拖三既神秘嘉賓，最後睇下邊個女嘉賓會得到神秘嘉賓既首發成為女皇。
其他情況，6人大擂台最簡單既規則就係邊個女嘉賓得到首發就會成為女皇。
女皇同最佳快搶手會得到第二季60集節目既主持合約

係

idea 係好，不過搵班老野嚟參加真係戇鳩

做乜撚野

TVB 套舞動全城
開播時間： 2007 年

就快15年

咁同之前有咩分別

上面搵後生，呢度搵班中年呀

這就是雞舞

條野有汁

去屯門公園搵三公主同埋HAPPY伯拍仲多人睇啦, 又慳皮

王君馨好撚正wo

請易祥來跳囉

跟著我左手右手

王君雞

//而黎諾懿就大讚曾志偉構思夠新鮮感//

新鮮感係邊?

仲係香港搵緊食
而且跳舞勁嗰啲人，好似係viutv喎
搵邊個參加？

麥秋成

有咩咁新鮮

agger

除左不停飲食、旅遊、食老本同抄考其地國家節目
CCTVB班老野冇可能度到D 100%原創嘅綜藝架喇

樓上露點ban請問這裡有沒有管理員

幾時抄咩乘風破浪姐姐搵班老女人出嚟軀風

幾好J

老女人tvb有好多

叫返的士陳落嚟跳的士舞囉

露點

這 就是雞舞

你應該做CCTVB的首席創意官

右邊張圖咁似除褲痾緊屎

真係好似中學畢業
班主任話grad din大家要表演
有啲傻鳩麻煩閪就舉手話不如全班上台跳舞表演
之後全班dead air冇人出聲

Tvb自己d dancer

水菜麗？

愈墮落 愈快樂

素人係玩都玩全民造星啦
笑死人

係咪會變咗噉？

樓上打左格既賓周就唔洗bam？

繼續拍d香港人唔會睇
支那人都厭你廢嘅垃圾

cctvb得一堆老野連藍屍都話cctvb冇小鮮肉睇

要打去練舞室打

滴精

cctvb成班主持又老又醜係都睇viu果d後生主持，有活力好多

巴打碌鳩打格唔洗bam？

咁老仲跳乜嘢

發達大計

搵得曾志偉王祖藍都知係會咁

呢啲先係香港街舞
[/quote]

YO! BATTLE!

呢啲先係創意ga ma

超級無敵bom cha cha

衝出黎做雞

黎諾懿個刷鞋狗樣

ching食開屎？

係真係睇得遠就行前多一步...
開拍<這!就是企企/HG/141/幻幻>....安排所有女星邊一樣野先合佢地,再安排佢地去做拍成真人SHOW

好既唔抄 係要抄人地啲垃圾
呢個節目大陸人都覺得柒

搵tvb藝人表演食屎 我發誓個個禮拜都會睇

轉做av台包你谷底反彈

等睇成班跳艷舞賣弄色相

真係關你Grace

黎諾懿就大讚曾志偉構思夠新鮮感

雞舞

加入職業觀眾 ...配合大陸文化.

去屯門公園拍呀？

小弟普通話唔好 個節目名係讀
雞！就是雞舞？

嘩！真係好有創意呀驚天地 泣鬼神

攪咁多野做乜
整個節目集集搵幾條女著比堅尼
食下野玩下意淫game
大把連登仔追

除了獎門人之外

講得岩

tvb除左d女
根本冇野值得睇

其實想睇香港拍running man嗰類真人show節目
不過tvb就不了

error自救tv, 膠戰, mirror go??

冇睇

有無slow motion

cosplay水菜麗可能有人睇嘅

一早講咗兩個矮仔返去tvb，唔係做節目俾香港人睇，根本就係想上去呃飯食

讚個抄襲者有新鮮感係咩玩法

猜猜誰是觀眾仲好啦

班中国網民實牙實齒咁話係米奇強姦藍潔瑛啊
喺tvb開個節目出嚟解下畫咪可以打入內地市場囉

搵返堆大波妹拍濕身泳地game咪算囉

跳舞雞身材好 仲可以玩埋極限體位

王君輕早10年8年唔推 而家先黎推 晒料

好似ok好睇過原版將門人先

開套藍潔瑛傳啦 - 一個女星的故事

跳老舞

呢個啱cctvb
佢地大把人力資源

支那抄韓國台灣 香港就抄翻支那 食3手飯

張相影到除褲屙屎咁

以為有咩新idea 到頭來都係抄
好耐之前有個香港人諗遊戲比running man用左
呢啲新血就睇唔到

狂舞派班演員大派用場

比唔比Lokman參加？

唔講政見
睇tvb比起睇支那節目更加低賤

你有冇王嘉爾張藝興果啲level 嘅隊長？

有我會睇下嘅

個班老女人有知名度都已經參加支那呢套
無人識既老女人邊個想睇

佢出黎跳到死我睇呀
睇下死成點都好

tvb啲人個個都30up搵鬼跳
識跳個啲又唔係勁

淨係參加 比完有獎品就算
支那個啲都話比完賽會繼續訓練出道

阿姨我不想努力了

Tvb咪搵d藍屍老女人囉
馬蹄露,姚瑩瑩etc